留意到369 笑戈時會咬舌

注意露齒一刻

叻仔